[國際] 英國衛報國際頭條: 防暴警察衝入地鐵站 用警棍毆打乘客

Hong Kong riot police have stormed a metro station, using batons to beat passengers as violent clashes deepened political unrest in the city for the 13th weekend in a row.

Lai, 31, returning home from protests, was in a train car that pulled into the Prince Edward mass transit railway stop in Kowloon just before 11pm. He saw at least 20 police officers on the station platform when suddenly five or six ran into his carriage.

“Everyone started to scream ‘they are coming, they’re crazy’,” Lai said. “They kept moving and hitting everyone in the car. I started running. I saw police using their batons to keep hitting the same person on the head, even though he was kneeling down in the corner,” he said.

Video footage showed police pepper spraying protesters inside the train car, chasing and arresting others on the train platform and ordering them to kneel against a wall with their hands on the heads. One man could be seen bleeding from the head.

沖出國際

俾更多人知道

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

push

宣布中國已經完全違反中英聯合聲明

第一句已經屈機

文宣新名目及戰線-Decitizenize

報道事實啫

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

衛報連片都有
請廣傳

唱衰旅遊業
多謝香港警察加入攬炒

pish

攬炒！

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

又多d字彈

衝出香港 登上國際大舞台

推

係柒出香港 登上國際大舞台

大家攬炒

有冇拎bc既巴打

今次黑警孜仆街了

黑警全部準備受制裁

哇
連德州槍殺5人案都做唔到頭條

外語好既巴絲請集中搞海外文宣

必須維持住呢件事係國際間既討論

美國叫人道處理
之後就打柒坐地鐵市民

推
攬炒

推到黑犬仆街

恭喜黑警 再次衝出國際

Push

成功衝出國際

美國槍擊小事啦

班仆街狗幾時落地獄

其實人權法係咪應該制裁埋全隊警隊？

港警令人髮指

柒出國際

好在無比藍屍誤導

Riot policemen

超強助攻

睇我開post

琴晚頭版哂啦全世界

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

推到文明世界睇到

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

死5個

點同警察入地鐵打市民咁嚴重

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

721 811 831
黑警死全家

Sir this way就頂唔住啦

riot police. Well said.

屌你老母死警渣

警渣全家含柒死

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

riot police 係解防暴警

721

唔識睇英文都推

美國警察開槍射死5個就一定頭條

根本一L樣
係休班同當更分別

推，

黑警又再柒出國際啦！
果然英國guardian係大家好朋友
bbc cnn都漏左呢單

一定要推上國際，police state，出旅遊警示，撤走外資，我要攬炒

報導用左protestors去形容被毆嘅人

但你點知佢係咪protestors？

佢無講過好人都係citizens，而且算做indiscriminated attack，唔俾人救援，先真係俾倒外國人睇倒呢個政權有幾咁恐怖

衝

推呀

鬼佬同事話連佢外國班朋友都屌哂鬼 唔敢黎
都係全靠twitter

救命呀
大英祖國

海外文宣機會！外國傳媒《寒冬》雜誌就香港示威問題徵稿

尋日喺上空盤旋嘅直升機, 個鏡頭好似好勁咁

help us

riot police

Fuck

啲狗次次柒出國際咪一樣OT錢袋袋平安

好似好好用咁

走啦，成個局形成啦
已經有衝突發生
已經破壞物件

因為機場係一個島
因為狗狗已大量部署
只等演員們自導自演

請你幫下手
如果比到狗狗有籍口
今次係超級超級送頭

要冷靜，叫其他人都唔好有衝突
5毛已經不斷帶風
條路漫漫長那怕只失去一天

Hong Kong riot police have stormed a metro station,

中性名詞嚟

洋紫荊要戰勝歸來2019 version3

人潮浪，默含淚光衝上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼噤聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
黑警在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香港為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，應五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
共建香港法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在